為何不跟他走 跟我說分手

會你親朋密友

喜歡不等於有福和你一起